覺得自己有溝通障礙，但已經成年可以點訓練

用打字傾計無問題..

同siri傾計